
# Projet
Projet en développement mobile sous Android consistant à créer un jeu interactif avec une gestion du compte du joueur.

## Technos
Firebase - 
Android Studio -
Java -

## Liens
Sujet dans le dépôt
<a href="https://drive.google.com/file/d/1Af6u0YI7qtp-LrsZMDeDdiEyYOdvp1Cy/view?usp=drivesdk">Vidéo explicative</a>

## Membres
Dimitri NICOLAS